ps4 fifa pro d1 隊 招一名St

D1 隊誠招 1名ST

有Whatsapp group/有party
團結/友善,為左保持和諧, 所以真係岩feel先入隊
開心足球都好, 都要WIN先會開心,所以大家都會傾下點打, 俾下意見.

隊波最近要重組, 已confirm 有3名 有料到防中坐鎮:
因為3個防中都鐘意窄窄地既女~~
所以踢波都鐘意窄窄地, 大佬CB 都接納左佢地訴求, 今屆主打 3防中!!
最近試打4312, 3位防中各有特色, 有佢地3隻小豬後面頂住, 前面ST 更加可以瘋狂中出恆生護士仔!
宜家欠前面 1隻ST, 要試腳.
開波時間10:00 - 1:00 , 星期5,6夜D.

只招一名前鋒 only：要求控到波，傳到波，完

自問有D1 Level, 友善,歡迎直接ADD 我PSN: bensonchu_hk or whatsapp去我假number 59214784 (whatsapp張相是假的), or pm

Up, and please join

今晚有冇波開

寶貝，你用真ac 來試下吧，唔好用night magic了

今晚10:30，有無巴打試鍾

有冇隊名

Sad girl

up please

Up

up

Beloved....

6呎7" st 肯傳波
平時打開d3 d4 隊

Upppp

師兄WHATSAPP左你 另外ADD左你PSN
謝謝

係woo. 我都未check whataapp, 今晚玩， thz baby

Lunch up